分分分 分你老母個臭西

一嗌交就要分手
拍拖一年都未到
分手宜家講左已經唔知有無一百次
quit撚佢喇你係咁quit

讀到大學連解決問題嘅決心都無
EQ低到仆你個臭街

除左分手仲識唔識講第二樣野啊

有無愛過我啊

有無考慮過我感受啊

廢囉on9

佢成日話想分手 咁你都知有問題啦
提過咁多次咁你地有冇解決到個問題啊
冇咪就分手囉 有冇諗過唔係佢唔想解決
唔係冇嘗試過 而係真係解決唔到
可能你覺得佢唔珍惜你
但係你有冇反省過自己點解會令到佢咁

你有無諗過點解決啊中環人語
由拍拖第一日就開始講分手係咪你性格問題啊

要人做打手點解唔用自己id講啊

講緊我？
唔係打手
不過我最近情況都差唔多
代入左啫

如果你day 1已經想解決問題會唔會係咁講分手啊

你見唔見習總同trump日日話要用核彈啊

你同佢既day1係咪正正常常先
我同佢既day1已經唔正常

一日唔正常過一日

分左佢算啦

有無試過打100個電話比一個要分手點都唔肯聽你講嘅撚人
次次響一下就cut線

祝你以後遇到一個會打一個電話比你道歉嘅人

身在福中不知福

死癲婆

其實佢已經想同你分先成日講

我講下我自己啦
我expect既day1係行下街食個飯 互相了解下
佢就好似一黎就想扑野咁
真係好冇安全感囉
唔知你既實際情況啦

我知...

有時就啲野唔夾就唔夾架啦
祝你搵到個更好既

咁你地根本唔應該開始

有feel做咩都得
無feel就bye

既然開始左
可唔可以認真d
分手掛係嘴邊即係點

啱啊 我愛佢 但佢唔愛我

依家呢個社會女人唔驚無仔埋身 週圍充斥著狗公 緊係覺得無所謂啦 大把貨 下個更好 當然唔係個個 只係個風氣係咁 其他女他即使無咁做都會有咁既諗法

咩歌